★IT一面瘋狂裁人，傳媒一面瘋狂唱好.......

事實HSBC條CONTRACT仔都話出面市場好 匯豐係想賺多D先炒人

推